安祖蓮娜祖莉養子才 15 歲就已經長到 170！一身帥氣西裝陪媽媽走紅毯超有明星架式！

原本好萊塢令人稱羨的金童玉女、布萊德彼特（Brad Pitt）和安潔莉娜裘莉（Angelina Jolie），離婚後因為 6 名小孩的撫養權鬧得不愉快，不過在官司未明朗之前，裘莉依舊帶著小孩們趴趴走，其中除了 17 歲領養的柬埔寨男孩梅鐸斯芝萬裘莉-彼特（Maddox Chivan Jolie Pitt）之外，越南籍養子帕克斯裘莉彼特（Pax Jolie Pitt）也已經 15 歲，開始跟著母親參加各種活動，有稜有角的臉龐和風格讓人直呼超有型！

▼布萊德彼特（Brad Pitt）和安潔莉娜裘莉（Angelina Jolie） 6 名子女先前全家一出動就是話題，大陣仗往往引來媒體拍攝，隨著兩人離婚小孩們的歸屬也成為討論話題。

▼17 歲的柬埔寨男孩梅鐸斯芝萬裘莉-彼特愈來愈有型、12 歲的大女兒夏蘿（Shiloh Nouvel Jolie-Pitt）充滿個性的打扮皆相當受到關注。

▼最近 15 歲的越南籍養子帕克斯裘莉彼特（Pax Jolie Pitt）也多次被媒體捕捉，日前更隨著媽媽安潔莉娜裘莉一同參加金球獎走紅毯，相當具有明星氣勢。

阿豬阿狗比兩個巨星養幾年都有氣勢啦

越南仔天生一個賊樣

有錢仔黎講 佢都算柒

賊佬樣

同深水埗果啲有分別

明星氣勢？

杜德偉咁樣

著起龍袍唔似太子

咁就改變人生

Sub nigger

杜生好串

好似杜生

呢啲真係中六合彩都無佢咁好彩

15歲170好普通咋喎

我15歲之後冇高過

好彩都有180

老豆老母都咁有錢出名好難唔串

投個靚胎，幾生修道

點解佢地條命咁好

深水埗賊佬款 又話美國水好D既

魚象鵝信治已
心心的傷信梨~

好撚柒

型到

杜生好串 叫佢都唔應

同香港D波牛有咩分別

心諗中伏 細細個咁靚

無啦啦整張細威係中間

成個杜德偉咁 仲冇明星氣勢？

似向左

個養子都識二次投胎

睇下個post邊個開

又有啲似夏韶聲

成個深水埗啲蝻咁

又柒又樣衰 前世做咩好事黎

麻麻咋喎，仲有一陣爛佬味

相當具有明星氣勢

大陸d北佬咁

好L樣衰
報紙佬寫嘢真係不負責任

可惜有東南亞味

Trump仔11歲180啦

好柒

深水埗南亞樣

屌你老未呢啲樣深水埗大把啦

柒頭皮屌你老母

隔離po個貴州孤女明明過到美國就變到靚一靚架喎

冇

真係唔覺有咩特別
但佢嘅命運完全扭轉就係肯定嘅

佢地真係當領養寵物咁

杜德偉

個賊樣似會強姦老母

唉 命運真係

細威

15歲190你就好講姐
15歲170有咩好提

個樣都走唔甩個種鄉下味
不過二次投胎成功

義母

邊忽帥

依家西裝係用帥氣黎形容

屌我15都178了

路人甲何來氣勢？

好撚柒樣衰

咁勁

真心柒喎

屌你賊眉賊眼咁

如果係女既 三次投胎都仲得
嫁埋比富二代 玩撚晒

亞洲人一拍落白人到真係好柒
完全演釋到咩叫著起龍袍唔似太子

屌義母

但19得180

真係成個賊咁

正啦 義母咁正

mom i m cumming

二次刷 仲要刷咁好 要幾世福份先做到

一睇就知無好人做

係咪有個親生?
定我記錯左

成班人酸撚到

大家都係講事實姐
你覺得佢好有明星氣質 好靚仔?

Stepmom 系列

平時睇開狗屎垃圾咪會覺得佢會有星味

仲要唔要養子？

越南種既仔真係好劣

完美演繹咩叫著起龍袍唔似太子
未見過咁柒嘅有錢仔

個樣有信心係唔同D

收埋我做養子得唔得

足六呎，靚仔過佢

樣衰過我

最靚仔果d咪親生

十五歲先得 170

周口店猿人出土

喺柬埔寨出世諗住人生已完，點知咁撚好命俾兩個荷里活巨星收養
想唔得戚都唔得啦

二次投胎成功

一路睇一路形住好似一個人，原來係佢

17歲個大仔勉強當係, 但15歲呢件由細到大都係咁柒喎